bmw一問？

香港M4 coupe 係咪全部係Competition版?
Competition版同平常有咩分別？

唔係，competition 版黑章